全部rb倒油 有藍絲拆就係佢面前點著地下

好危險牙

吾好甘做

唔好痴線啦

係佢面前倒油都夠

倒水都嚇到瀨屎啦

狼震英派你開post?

又放棄自己優勢
背棄民意

似乎好多人想輸選舉 架禍連仔🤷🏻‍♂️

聰明的手足自己諗實際點做有用 太多鬼唔講得太白

係佢地自己行去危險示威場地
大家無攻擊佢 各有各做佢拆野 佢點火

Good afternoon sir

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推

會揮發架喎 咁咪要keep住倒

倒油都唔做 你親手去打走佢 就有借口比人話示威者攻擊市民

#手足投稿
求求大家幫幫理大，理大真係唔可以撤，揸住紅隧大春袋。可能會有手足認為星期一可以再佔返，但去過嘅就知，幾乎無可能以無據點嘅快閃形式去封紅隧同吐露港。而無據點嘅快閃亦令手足更容易被捕。
今日理大失守，星期一紅隧一定通車，齋靠塞鐵嘅手足係無可能再做到上星期一三罷嘅效果，即係大家又會準時返工，變返做港豬，變返當年2014過後好似咩事都冇發生過咁，大家真係想咁？
明明大家喺2014都學識好多嘢，雖然雨傘最後失敗咗，但唔可以一竹竿打一船人咁認定2014所有嘢都係錯，明明當中唔少理念依家仍然啱用；而真正嘅be water就係要利用2014嘅優點，再結合今次反送中嘅抗爭方式，我地先可以進化。

佢哋又會屌選舉係政權嘅遊戲啦

會揮發走晒?

你咪做 到時中立派同你割得仲快

都喺一個辦法

班藍C本身會投你泛民？

佢地點知幾時真定假

左膠見到手足磚牆rb被拆
手足快退！唔好同藍絲衝突

嘩 黑警同埋藍絲一伙
左膠唔幫下手勸退嘅

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

=================
左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

無需身體接觸

唔該讀下書
香港有幾多游離票

唔讀都留意下身邊識時勢啦